\documentclass[twoside]{gost2.610.logbook}

\usepackage{1c-metrolog}
\usepackage{todo}

\ПравилаЗаполненияИВеденияФормуляра{
	\paragraph{}\label{МОЛ} За ведение формуляра отвечает лицо, ответственное за эксплуатацию изделия.
	Ответственное за эксплуатацию изделия лицо указано в
	инвентарной карточке учёта объекта основных средств (форма №~ОС-6),
	хранящейся в регистрах бухгалтерского учёта.
	
	\paragraph{} Формуляр следует вести как электронный формуляр (в соответствии с ГОСТ~2.612%
	\todo{уточнить правила указания ссылок на стандарты (год указывать или нет), и использовать
		макросы для формирования библиографии}%
	) с использованием программного средства \ais.
	\done\todo{ввести макрос для наименования продукта и, возможно, ссылок на сайт в дальнейшем. Макрос оформить в отдельном стилевом файле}
	
	Записи следует дублировать в бумажной копии. В бумажную копию запись должна быть внесена
	в день внесения записи в электронный формуляр.
	
	\paragraph{} За подготовку бумажной копии формуляра лицо, ответственное за эксплуатацию изделия (\ref{МОЛ}).
	
	\paragraph{} В бумажной копии следует заполнять поля 22 и 23 основной надписи (<<Инв.~№ дубликата>> и <<Подп.~дата>>), при этом в поле 22 следует указывать регистрационный номер бумажной копии в деле <<Формуляры средств поверки>>.
	
	\paragraph{} При необходимости бумажную копию формуляра следует заменять.
	При замене бумажной копии в поле 21 основной надписи (<<Взам.~инв.~№>>)
	должен быть указан регистрационный номер заменяемой бумажной копии.
	
	\paragraph{} Бумажная копия формуляра должна постоянно находится в деле <<Формуляры средств поверки>>,
	хранящемся в помещении лаборатории, эксплуатирующей изделие.
	
	Ответственным лицом за ведение и хранение дела <<Формуляры средств поверки>> является руководитель
	лаборатории.
	
	\paragraph{} Не допускаются записи в формуляре карандашом, смывающимися чернилами.
	Не допускаются подчистки.
	Неправильная запись должна быть аккуратно зачёркнута и рядом (в следующей строке) внесена новая запись.
	
	\paragraph{} Новые записи следует заверять подписью лица, ответственного за эксплуатацию изделия.
	После подписи следует указать фамилию и инициалы ответственного лица (вместо подписи допускается
	проставлять личный штамп).
	
	\paragraph{} При передаче изделия на другое предприятие итоговые записи по
	наработке следует заверять печатью предприятия, передающего изделие.
}

\input{data}

\begin{document}
	
	\input{test}
	
\end{document}